消息：本港晚上新增14宗初步確診

Source: iCable

再爆

初步確診個數就只供參考
聽朝你瞓醒就肯定唔只

會員兒登恐懼L出嚟講兩句

唔見既？

屌，碎料啦，14 單信政苦，都未wfh

唔戴 信政府

14宗就無需要怕啦
一於照樣出街聚餐唱K做gym